運動疑問

奧運啊世界賽果d游水項目，女人M到點比賽？

成盤係血～當佢無事